{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59544&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주해와달펜션"
    },
    "text": "吐含山自然休養林の近くに位置している宿です。周辺には石窟庵と仏国寺、慶州風力発電団地があります。入室可能な時間は5時から、退室は22時以降です。客室はすべて禁煙であり、駐車も可能です。ペンションの送迎サービスも提供し、仏国寺の事前予約は必須です。 夏季にはプールも運営し、天候によって運営日程が変動することがあります。 炭とグリルを利用したバーベキューはセット20,000ウォンで利用可能であり、人数に制限はありません。最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、保護者を同伴していない未成年者やペットの立ち入りは許可しません。 火災の危険物質である火薬や爆竹の使用も禁止し、ゴミは場所に分別して捨てなければなりません。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任とし、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金の変動とプールの営業日程が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は吐含山自然休養林の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には石窟庵と仏国寺、慶州風力発電団地があります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "入室可能な時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時以降ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "仏国寺の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、仏国寺の事前予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季にはプールも運営しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキューはセット20,000ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "人数制限はありますか？",
            "answer": "人数に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者やペットの立ち入りは許可しません。保護者を同伴していない未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使えますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業日程は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動とプールの営業日程が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 446
    }
}